遍地開花嘅人記住要用行動去杯葛警隊

見到咁多部門都遍地開花 心頭一暖

但係你地要記住用行動表達出來

凡係遇到警犬嘅要求都要放慢手腳做

拖得幾耐得幾耐

求其搵啲理由彈走佢就最好

面對真人嘅時候用鄙視嘅眼神同口吻

杯葛同孤立佢哋

對佢哋嘅士氣造成更大打擊

咁就真係真正做到遍地開花啦

兩軍交戰 攻心為上

你哋嘅一句鄙視可能換來意想不到嘅效果

杯葛警犬

要等佢哋知道全世界都歧視佢哋
令佢哋唔可以再匿喺自己嘅小圈子

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

最好靜靜雞影低佢哋啲相 發陽光大

醫護嘅朋友 見到有警犬傷患
記得放慢手腳唔好令佢哋咁痛呀

耍下太極
你又開心 大家又開心

push 或者一齊罷工

要有個種由心底鄙視既味道
要有望多佢一眼都唔想既感覺
要有 你好撚污糟好撚臭咪撚掂我我唔想望到你
只有將呢樣野打入潛意識
先可以狠狠地杯葛黑警

罷工係最終手段
唔想擺嘅可以玩下先
打擊軍心

路過啤兩眼
擰轉頭笑兩句都可以做到鄙視的效果哦

善用心理戰擊潰對手

政府部門遍地開花嘅人
你哋嘅不合作運動
先係最有效最直接影響警隊同政府嘅運作

有冇機會可以搞到罷工

標葛

現時要罷工都有啲難度
應該從淺入深
正如要人接受勇武派都經歷咗唔少時間

行動呀！！！！
唔好講完就算
要實際做出嚟

職業少到連保安看更都可以阻止警犬攞閉路電視錄影帶
你嘅行動一定有用

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做